部電腦最近好多奇怪問題，跪求

部腦都砌左5年幾
最近幾個月有好多問題
有時開機後一陣部腦會無啦啦輕機卡住，然後有電流聲，幾秒後就會自動重開機，唔熄機既話就唔會再輕第2次。
有時會開機會卡住bios位，等好耐入到win啦，就會認唔到ssd/hhd
鍵盤隨機總有1-2粒制㩒唔到，過1日又㩒得番
個喇叭低音箱有時會冇左重音，要機箱尾抆線再插過先得，但一搞機箱後面dusb/3.5mm 線通常會斷上網，甚至輕機自動重開
有時開機無畫面，會重插gpu ram ssd/hhd 上面問題就會好番，但過一排又有問題
洗過機都係咁，究竟部腦咩問題？

拆出黎洗

底板

幾耐冇清塵

清過唔太多塵

ssd/hhd has issues